對香港人黎講邊幾種外語最易學？

除左蝗語同英文之外

泰文?

日韓

咁容易學就唔洗咁多人肥中英文

中文肥唔係因為溝通喎

日文/韓文
越南文/泰文 (唔肯定)

如果英文程度好: 法文, 西班牙文

跟住就係歐美入面難d既德文, 跟住係東歐/北歐果堆

最難: 同中英文都冇乜關係既文: Arabic, Hebrew etc.

吳語，越南話，閩語